劇本已經寫好, 今屆決賽: 俄羅斯 VS 比利時

季軍戰：沙地 對 阿根廷

阿根廷仲有機出線嫁